大家見證了香港IP炒賣活動收皮 有何感想

<---

自用，方便買！

今年賺少左

得50幾萬

證明香港真係好多on9, 連炒o既最基本因素都唔識睇
個個肓目咁衝住去

從來炒 IPhone 都係睇上面大陸需求, 以前上面無首買同埋IPhone 新鮮屎先咁大需求
依幾年上面開始有首買, 供貨量又越黎越足 (人地Apple自己點會唔知上面要幾多貨丫)

你見開賣果時大陸長開長有就知炒唔起啦, 以前D人有錢on9等唔切就話食炒價姐
家陣等一個月就可以原價買喇喎, 仲要國行有保唔係港水機

不嬲香港都只係做過河濕腳o既角色, 但唔會做得長

班友話哂都風光過差唔多十年
如果識用之前賺落d錢投資其他野根本夠退休

上年都收收地皮，估唔到X改樣都改變唔到冇得炒命運

最主要係大陸香港同步首賣，佢地AOS仲長開，點會唔死
再加上成班收機佬圍威喂，一齊夾低個價，好易就跌穿IPO
係估唔到第2日收市已經接近原價

因為散戶唔齊心餓先達狗

大快人心

用家開心

炒狗

其實想更新下啲資料
中港台澳四地已經聯保

有得你叫散戶，佢地覺得賺餐飯錢已經要還神，仲點會諗咁多

証明部野唔係想像中咁受歡迎，否則全球多多貨都唔夠賣

太貴

你睇吓股災前夕會有啲乜?通常都係一向唔玩股票嘅人突然間參與，結果齊齊仆街

大家好快會習慣同麻目，因為全世界旗艦電話將會同佢同價， 以過萬為指標

唔該先
依個真係唔知改o左

我好想睇吓An俠對Android機將會過萬，會有咩睇法?

正常黎請apple機除左出新一代之外係唔會減價，反而an機唔使等好耐就會減價，我買LG機都係等3千幾先入手，根本唔使急

好事黎 用家開心

唔知先達下年會變咩場

引伸而論，香港係呢個大環境，政經局勢之下，所扮演既角色，亦係如出一轍

一雞死一雞嗚啫

你旗艦機出幾貴都好,唔打機跟本android用$2000既機加pure android已經夠曬日常用,你鐘意玩旗艦機先要咁貴,想打機iphone 8粒U又一樣唔會快過X既

手機維修場

[img]
睇返覺得好搞笑

雞場 10Q = 1部IPHONE

基本

過河濕腳

都做左幾十年

大家齊心SH
炒家一定可以鬥贏APPLE架

證明只有支那仆街香港先有得發達
而家全世界爭住奶共 香港就收皮

先達佬都係時候要檢討下自己嘅定位係乜嘢先

上大陸放又比人充公，上網放又比人搶比人呃，得返拎黎自用黎打飛機

佢地不停叫人strong hold,一味話達狗震倉，但你玩莊家時，莊家都可以玩9你，以為strong hold就可以迫莊家收高幾百，白痴

根本就炒風不可長
係香港咁on9乜都拎黎炒
上至房屋 下至民生用品

只可以講心態唔同，an就算flagship都有等減價嘅空間，而 apple就要硬食個價 ………… 標價一萬都係一陣間就收皮，比較黎冇意思

玩左咁多年都夠啦 電話黎咋

幾時改架我部7plus冇得係台灣整